同其他人講係立法會上暫緩同撤回既最大分別

「撤回」不代表永遠不再立法，但程度上比「暫緩」強烈得多。「撤回」草案之後，日後政府假如想重推立法，便要重新走過所有程序，例如刊憲、一讀、二讀等。至於「暫緩」，其實是留有一大條尾巴，日後政府可能隨時恢復二讀，無須再經過刊憲、一讀、二讀等。香港人必須清楚分辯兩者的不同！

推

不撤不散